應唔應該大膽D

約啦
呢啲野越等越會冷淡，然後就無機

5年就收皮啦

大家相處唔多 因為之前佢有仔 一直都無乜點見

係最近見得多左

去馬啦

我怕只不過我係FF太多

每次等佢wts都會feel到係我FF

Gogogo

好怕朋友都無得做

可否馬仔？

沒人嗎

睇定D

下次佢met你肚腩
met返佢個肥仔波
佢就知你鍾意佢

係咪只不過係我FF得太多

聖誕約食飯唔係問題，但唔好太急進

但係約得佢 都知我想溝佢啦

不成功 朋友也不是

朋友食個飯唔得？

屌你係咪男人黎架，咁都唔夠膽，你食死一世齌啦
秒唔秒回真係好on9，成閪日mon住個電話咩

放膽去馬啦 ，最多咪少個朋友
無咩好驚

你大膽d最多輸個朋友，你唔去就輸成世

但岩岩聽到巴打講唔好咁急住

不過我都覺得唔應該咁chur 住？ 大家無經歷過咩

唔係秒回都仲有機會？

無啦啦約女性朋友食飯 會比人懷疑

驚鳩？

你真係算撚數啦 識左5年約出黎食飯都驚

如果佢問係咪單獨 我可以點答

其實係5年前識佢 但個當中有2~3年無再溝通過 上年聖誕見返 又放唔返低

平常心看待 忌過急 同埋了解清楚自己幾大乘數先

係要慢慢黎既，如果你覺得太chur就唔一定要約聖誕節既，約佢出黎既話平日都無所謂，傾下計先 但係有機會個陣就唔好淆底咁解
前提你要對佢有feel , 無feel 就唔好搞

答佢係啦，男人老狗思思縮縮

如果佢話唔係咁好 是咪收皮

你咪問佢而家感情狀況點呀/ 之前聽講過個ex .......

佢真係個好好既女仔來

咩呀

哦sor 眼殘
你咪照答係single lor

佢答唔係咁好既話 是咪=收皮

哦 追番故先知
其實都係架
但另一方面，如果佢話肯約出黎食飯呢呢
唔好淨係諗失敗個面，成日諗會失敗就成唔到事

如果佢話唔想單獨食飯 不過拉多1~2個女仔朋友來呢？

有Girl talk 就咪撚預我了
利申：試過

y

因為會答唔到嗲，自己1個啞左啞

可能只係我太毒講唔到野 你得呢

1個ok 2個就應該被frdzone

利申: 鳩估

可能係我FF too much 但係真人相處經常覺得佢都對我有Feel 成日會深情對望 or 近距離對望

去馬啦
對上有機會我淆底冇去馬
後悔左五年
到依家仲後悔緊

無每次等佢wts既時候 又上線中變成下線 就覺得根本無FF得太多

我怕只不過我係個傻仔誤會 係到FF

約撚左先啦dllm講咁撚多 叫你調整下心態當約朋友食餐飯遮

E家約 定係過多幾日先約 想約佢平安夜

今日下晝 傾多兩句先 一朝早起身就睇到個message你話約佢平安夜 你覺得佢會點諗？ 買個保險就算佢friendzone你都有下台階唔會無左個朋友

平時真係多數真人見面先會多傾計 wts / snapchat 都唔係秒回 傾到好無癮

強烈建議你唔好個晚表白

利申: 出左事唔負責

緊係唔會

人地叫你去馬你又驚，其實你心入面係咪已經有答案

有又點會又點 答案得佢知

人地=連登仔 你唔好自high啦大佬

一至十五分鐘都唔等得 點同你玩呀ching

其實你係咪未溝過女？
10歲青頭仔？

理論上朋友都可以聖誕單獨食飯既
你約佢聖誕食飯，應該唔一定即刻聯想到你想追佢
同埋見你地都close，咁多身體接觸，應該收皮機會唔大

同埋就算佢真係咁答你，你起碼都知道呢個女仔暫時無機，可以唔使諗咁多，當返朋友咁相處先
有個答案總好過你而家咁吊住條癮十五十六 一陣佢俾人溝左你就tum春啦

無機 咁是咪=要放棄

1. 可唔可以唔好樣樣都諗負面果邊？你人生入面想要有收穫，都要承受少少風險ga啦。你轉一份工想要人工高d，但你都唔一定做得掂份新工，人事關係又要重新建立，但你係咪做死同一份工同一個位？

2. 連些少風險都唔肯承受，一世守住個舒適圈，咁無膽既男人，唔好走去溝女啦

3. 就算真係無機，都好過你現況。因為無機既話，個女仔本身都唔係屬於你，呢一刻無將你視作可發展對象，你無損失任何野

4. 但如果你而家乜都唔做，你就可能損失左一段有可能發展既感情

5. 所以唔好再講無機係咪乜乜乜既廢話，咁鬼無膽怕事，唔會有女仔鍾意的

ps: 如果真係無機，我會果斷放棄，留返d時間準備結織下一個對象，但繼續做朋友都無壞既

同意 大家都應該忙，有自己既活動/興趣/工作，秒回先唔正常呀師兄

點解秒回係唔正常

唔該巴打 你講完我心情都好返小小

我真係唔知佢當我係咩 但睇佢個樣又唔會係收兵既人 個女仔真係好好

我都唔明做咩唔開心
就算佢話聖誕唔ok，你咪約佢平日lor

而家未係男女朋友，而家咪有feel姐，單獨相處一排可能就會有ga啦 重點係你要係單獨相處既呢段時間，展現你係一個成熟既，細心既，溫和既，有潛質做佢男朋友既人，識得企係佢角度思考，體諒佢感受既人

你記住溝女唔係一鋪過決勝負既對決，而係一個延續一段時間既過程，過程入面你地互相了解對方，提升感情既熱度，展現自己良好特質，最後大家都知道對方有feel，最後確定關係

所以唔好覺得聖誕一日約唔到就一定玩完

你都唔會24小時守係電話隔離同人message啦，就算男女朋友都唔會啦

5年咁耐

但係如果個女仔真係對你有Feel 都會想立即睇你講咩啦

追故

兵

見唔見到我個名呀

佢唔似係收兵 無娘娘Feel

就係識左5年先會當你係fd，想同你一齊就一早一齊左啦

都話之前唔FD 係近排先多見左

ching唔係見得多就會鐘意你

同你同啲仔fd，啲仔唔會鐘意你同一個道理

人地岩岩散左就咁快追 睇住無行

都好耐啦

樓主上個月 先鍾意左個唔識既女仔

而架又鍾意番識左5年既女仔

睇黎你係想屌西多

唔係啊

輕鬆啦 約26 唔得約27-30
唔係重要日子 好啲

去馬，失敗好過後悔。你有乜好輸姐

樓主 I know that feel
我已經問咗，但佢仲未覆

同意
追女都唔夠膽
大把女人追仔都強過佢

姐係唔好約重要日子？ 諗住約佢平安夜

加油

佢話聖誕要返工

可能真係返工呢 問下有無日子得閒

巴打 你問咗未？

諗住見到再問 or 過多幾日

擺明對你有野啦

似搵你攝時間多d
不過1-15分鐘會覆其實女仔黎講已經算秒回

真唔真啊

可能係揾我攝時間既... 不過真人見到面佢都會主動''了''我既

有身體接觸都係一個signal黎
但你諗下 你同佢識左5年喎 除非你係有個好明顯既轉變 令到佢忽然覺得你好sexually attractive 咁我就覺得真有機

如果唔係 分左手之後即刻搵既男仔 似係攝時間多 想係其他男人到搵attention

唔係想打沉你 但你都要識得保護自己

我建議你試下同佢更加close 可能搵個機會好casually咁攬下佢條腰 重點係casual 要自然 唔係特登攬 睇佢係受落定唔受 咁你自己都大概知答案

不過我重申 憑手頭上既info 係攝時間居多